[1q題] 邊個靚得過李嘉欣？

3頁後開估
求秒

渣ga

咁易都冇人答

矛人想估

邊條垃圾負皮我呀

走啦咁你

我

Me

不是

辣殺

痴撚線，負皮4

曹
永廉

不是哦

洪欣

唔岩哦

你阿媽

咁我呀媽唔夠佢靚，錯！

樓主

比你知道左添。。。

我正式宣佈
我！本美人！
成為連登首席
大美人！！
哈哈哈哈！！！

thx

此post已完